黎緊各位fg有咩打算

依家加速到日日都有嘢爆，疫情一日未有疫苗都唔會停，黎緊headcount應該分分鐘差過上世紀大蕭條，同埋feel到香港黎緊會一批一批人走連埋外資撤退，你地諗住點

有工返 唔驚

咩工

垃圾文員

你咩background
文員就唔怕啦，反正到到都要，就算第時一國一制一樣要人打中文